
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Родился Бог, простил и спас своих рабов,
Прогнал дьявола в ад, и с тех пор любовь
Стала повелевать. ТОржествуй, народ.
Слава, хвала, виват. Жизнь идет, идет,
Но прйдет, и умрут все.
Это все знают наперед и отрицать не берутся.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Кружись, красотка, танцуй, беспокойная душа.
Тоска забудется всуе в азарте куража.
Хочешь судьбы избежать, к свету рвешься,
Пылаешь, и душа исполнена главным вопросом.
Гори, танцуй, кружись: пройдет молодость,
За ней и жизнь. Возьмет много — мало даст.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
День работы полон, уталяем голод,
Веками знакомый, и не было по-другому.
Нет счастья никакого: ни в игре, ни в блуде, ни в вине —
Искомых утешений в них нет.
Ведь крови деньги иссякнут, и внезапно
Обман откроется, мираж развеется — досадно.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Слава тщетна, богатство тщетно, власть тщетна.
Всем это нужно зачем-то,
Хоть и нет счастья в этом.
Мечты тщетны, победы тщетны. Любовь, вообще-то,
Это огромная тайна, нет одного ответа.
Смерть тщетна. Для добрых лбдей ее нет, но
Почему же так грустно. Я же ведь бессмертный.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
Вращайся, диск, играй, крутись.
Экран, мелькай, искрись.
